<strong>فرش </strong><strong>۱۵۰۰</strong><strong> شانه</strong>

بافت فرش:اصولا فرش های ماشینی از لحاظ بافت دارای بافتهای متنوعی هستند که بسته به نوع دستگاه بافته میشود و ریز بافتی فرش را نشان میدهد. ریزبافتی و زیبایی فرش 1500 شانه کاشان، هر خریداری را شیفته خود می کند. تراکم بالای این فرش های زیبا، آن ها را شبیه به تابلوهای نقاشی که البته با نخ بافته شده اند، کرده است.

<strong><a href="https://bit.ly/2U4HjxM">فرش 1500 شانه خاطره کاشان</a></strong>

این ویژگی فوق العاده و شگفت انگیز فرش ماشینی 1500 شانه کاشان، تولیدکنندگان را ترغیب کرده است که طرح های زیبا و ماندگار فرش دستباف ایرانی را بر روی فرش های 1500 شانه ببافند. این را از ما بپذیرید که فرش 1500 شانه از نظر ظرافت و زیبایی، رقیب سرسختی برای فرش های دستباف هستند.

رش ۱۵۰۰ شانه در میان سایر فرش‌های ماشینی از زیبایی و ظرافت خاصی برخوردار است. فرش ۱۵۰۰ شانه به‌عنوان ریزبافت‌ترین فرش ماشینی جهان شناخته می‌شود. این فرش به دلیل تراکم بیشتری که نسبت به سایر فرش‌ها دارد، لطیف و بسیار لوکس است.

به طور کلی فرش ماشینی از نظر نوع بافت، دارای مدل های مختلفی است که بر اساس نوع دستگاه بافندگی و شانه و تراکم فرش، نوع بافت تعیین می شود و ریزبافتی و درشت بافتی فرش معین می شود. فرش هایی همچون فرش 700 شانه تراکم 2550 دارای بافت درشت تر و قیمت ارزان تر هستند، طول خاب این فرش ها نیز بالاتر بوده و در اصطلاح ضخامت بیشتری نسبت به فرش های ریزبافت دارند

<strong><a href="https://bit.ly/2U4HjxM">قیمت فرش 9 متری 1500 شانه</a></strong>

در کارخانه فرش کاشان حدود ۵۰ سال پیش با بافت فرش ۳۵۰ شانه به عنوان اولین بافت فرش ماشینی در ایران شروع به بافت فرش کرد /این صنعت بزرگ توسط کارخانه فرش راوند کاشان شروع شد پس از ان بافت فرش ۴۴۰ شانه و فرش ۵۰۰ شاته که تراکمهای ان نهایتا تا ۱۲۰۰ بود. اگر طرفدار پر و پا قرص نقش و نگار های ریزبافت فرش هستید و دوست دارید دنیای رنگین فرش زیر پای خود را واقعی تر و جذاب تر کنید، سراغ فرش 1500 شانه کاشان را از مجموعه قالی کاشان بگیرید. فرش ۱۵۰۰ شانه با تراکم ۴۵۰۰ از جمله ریزبافت‌ترین و ارزشمندترین فرش‌های ماشینی به شمار می‌رود. خرید فرش ۱۵۰۰ شانه به ویژه به کسانی توصیه می‌شود که به دکوراسیون شیک و کلاسیک علاقه دارند.

این نوع فرش برای افرادی که تمایل زیادی به استفاده از مبلمان در منزل ندارند مناسب بوده و پاخور نرمی دارد. رفته رفته با حمایت دولت و ایجاد شرکتهای عام و خاص و خرید دستگاههای جدید فرش جدید در سال ۸۴ تولید شداما پیش از آن بیایید با هم نگاهی به ویژگی های فرش 1500 شانه کاشان بیندازیم. این اطلاعات به شما کمک خواهد کرد که انتخاب بهتری در خرید فرش خود داشته باشید. البته این فرش با دکوراسیون مدرن هم هماهنگی دارد و در کنار مبلمان مدرن جلوه خاصی به فضا می‌دهد.

فرش های با شانه و تراکم بالا همچون فرش 1500 شانه تراکم 4500 شانه دارای بیشترین نمره نخ بوده و ظریف ترین بافت را به خود اختصاص داده اند، این ظرافت در بافت ویژگی و مشخصه متمایز و منحصر به فردی را به فرش 1500 شانه می دهداینبار فرش ۷۰۰ شانه با تراکم ۱۵۰۰ که فرش نیاوران اولین تولید کننده این فرش زیبا بود کم کم فرش ماشینی بیشتر از گذشته به فرشهای دستباف شبیه میشد و به نسبت بیشتر به زندگی مردم وارد میشد بعد از گذشت چند سال تراکم این ۷۰۰ شانه ها تا تراکم ۲۵۵۰ رفت یعنی فرش ۷۰۰ شانه با تراکم ۲۵۵۰

<strong><a href="https://bit.ly/2U4HjxM">قیمت فرش 1500 شانه کاشان</a></strong>

<strong>فرش 1500 شانه، جدیدترین تکنولوژی بافت فرش ماشینی</strong>

فرش 1500 شانه کاشان، پیش از ورود فرش 1600 شانه، جدیدترین تکنولوژی تولید فرش ماشینی در جهان بود. البته شما خریدار مشکل پسند، با خرید فرش 1500 شانه می توانید مطمئن باشید که فرش ماشینی زیبا و ریز بافتی خریداری کرده اید. فرش ۱۵۰۰ شانه بسیار شبیه فرش دستباف است تا جایی که به آن فرش دستباف‌گونه هم گفته می‌شود و همین موضوع این فرش را به انتخاب مناسبی برای سالن پذیرایی و فضاهای لوکس، مجلل و تبدیل کرده است. شرکت فرش خاطره کویر کاشان یکی از بزرگترین کارخانجات ریسندگی و بافندگی در استان اصفهان و شهر کاشان است که همیشه جدیدترین و بهترین مدل های فرش ماشینی را طراحی و بافت نموده و روانه بازار های صادراتی و داخلی می کند،حدود سال ۹۰ بود که فرش ۱۰۰۰ شانه نیز وارد بازار شد ظرافت و تراکم این فرش بسیار دلربا شده بود ولی به علت استقبال بسیار زیاد از این فرش چون از تولید فرشهای ۷۰۰ شانه حدود ۷ سال گذشته بود و مشتریان بسیار تشنه فرش جدید بودن به همین خاطر کارخانه جات به این دلیل به سراغ دستگاه جدیدتر ۱۲۰۰ شانه با تراکم ۳۶۰۰ رفتند

<strong><a href="https://bit.ly/2U4HjxM">فرش 1500 شانه تراکم 4500</a></strong>

تنها تعداد کمی از تولیدکنندگان فرش ماشینی اقدام به تولید فرش 1500 شانه و فرش 1600 شانه می کنند. تولیدکنندگانی که کیفیت فرش تولیدی آن ها زبانزد خاص و عام است. فرش ۱۵۰۰  شانه در طرح‌های مدرن و سنتی با استفاده از دستگاه‌های پیشرفته تولید و در بازار عرضه می‌شود. در بافت فرش ۱۵۰۰ شانه از الیاف بسیار نازک و ظریف اکریلیک هیت‌ست شده و یا نخ تاپس استفاده می‌شود. استفاده از این نخ کمک می‌کند تا نقش‌های ریز با جزئیات فراوان در این فرش وجود داشته باشد. این بار فرش 1500 شانه خاطره کویر کاشان رونق بازار فرش را موجب شده و بهترین مدل فرش ماشینی 1500 شانه در طراحی و رنگ آمیزی متفاوت و منحصر به فرد توسط این کارخانه بافت شده و وارد بازار و نمایشگاه های بزرگ فرش شده است،

اینبار دیگر اشتباه قبلی تکرار نشد و فرش ۱۲۰۰ شانه ۵ سال در بازار بود و محصولات خود را به بازار عرضه کرد و اینبار فرش ۱۵۰۰ شانه با تراکم ۴۵۰۰ با دستگاه جدید المانی وارد عرصه بازار فرش شداما آیا با تمام این توضیحات، فرش 1500 شانه بهترین انتخاب برای شما است؟ این مسئله بستگی مستقیم به انتظارات شما از فرش ماشینی که خریده اید، دارد. پس تا انتهای این مقاله را بخوانید تا با دانش کامل، فرش مورد نظر خود را انتخاب و خریداری کنید. بکارگیری نازک‌ترین و ظریف‌ترین نخ بافندگی در بافت این فرش باعث می‌شود تا طرح و نقش فرش در تراکم بالا زیبایی خود را حفظ کند. نخ مورد استفاده برای بافت فرش ۱۵۰۰ شانه از بهترین مواد اولیه با کیفیت تهیه می‌شود.فرش 1500 شانه خاطره کویر کاشان به صورت فرش گل برجسته بافت شده و رخ بی نظیری دارد، افرادی که تمایل به خرید فرش ماشینی متفاوت و جذاب دارند، قطعا مدل های متنوع و خاص فرش خاطره کویر کاشان نظرشان را جلب می کند.

<strong><a href="https://bit.ly/2U4HjxM">دیجی فرش</a></strong>

<strong>فرش 1500 شانه چه ویژگی هایی دارد؟</strong>

فرش 1500 شانه دارای تراکم 4500 است. برای این که بدانید شانه و تراکم چه تفاوتی با هم دارند و چگونه باید شانه و تراکم یک فرش را تشخیص داد، مقاله راهنمای جامع خرید فرش ماشینی را در آکادمی فرش مجموعه قالی کاشان مطالعه نمایید تا فرش 1500 شانه واقعی را از فروشنده تحویل بگیرید. به کارگیری این الیاف در تولید فرش ۱۵۰۰ شانه باعث عدم پرزدهی فرش نیز می‌شوند. همچنین جنس نخ استفاده شده در بافت فرش ۱۵۰۰ شانه باعث می‌شود تا این فرش ضد لک باشد و به راحتی شسته شود. معملوا فرش های جدید زمانی که به بازار فرش وارد می شوند، در نمایشگاه و فروشگاه های فرش قیمت بالایی دارند و بیشترین سود آوری را در همان ابتدای فروش که فرش جدید مورد توجه خریداران است، برای فروشنده ها به ارمغان می آورد.
